18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （7）

填Offer資料

睇Offer資料

17-18學年 TOP UP SF資料

15-16學年 TOP UP SF資料

14-15學年 TOP UP SF資料

院校名單

OUHK
2nd Round Deadline: 10 August 2018

HKSYU
Online Application Peiod: 1 March 2018 - 20 April 2018
Walk in Application Period: 9 July 2018 - 17 July 2018

HSMC
Application Period: 18 November 2017 - 31 August 2018

BUCIE
3rd Round Application Period: 7 June - 19 June 2918

PolyU Speed
Deadline: ?

HKU Space
Deadline: 31 July 2018

CityU Scope
Deadline: ?

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

Post 5:

Post 6:

自資學士學位3萬元津貼

1. 哪些院校包括在內?

修讀本港開辦自資學士院校包括公開大學、香港藝術學院、職訓局轄下香港高等教育科技學院、才晉高等教育學院、明愛專上學院、明德學院、恒生管理學院、珠海學院、宏恩基督教學院、港專學院、香港能仁專上學院，樹仁大學及東華學院。
而修讀香港科技專上學院、薩凡納藝術設計學院香港分校，提供的經本地評審的非本地學士學位課程亦可。

2. 來年就讀自資學士課程二年級或以上的學生能否受惠?

可以。如果目前已入讀以上院校自資學士課程的學生，將可受惠，計劃預料約3.5萬名學生受惠於此卓劃，當中包括新生和現有學生。

留名

Sor解咗密 唔識加密

你睇返恆管個網個 prog 最低要求係幾多
如果低過就

Hsmc accounting interview流程係點？
有咩可以準備？

有冇人知Speed係咪先交學費再去office交certification of completion?
定係交咗certification of completion先交學費?

文科垃圾今年9月YR2
想問下EDU GCS 同樹仁 HISTORY幾多GPA至夠入
GPA唔過3

本人讀HKU SPACE 報咗scope ,Condition offer 要 2.5,但我CGPA 2.46而Graduation GPA 2.53 ，咁佢會唔會派offer 俾我。我呢啲唔上唔落，呢家好驚驚

自資學士認受性如何?同一般學士睇齊？

同asso hd一樣預咗俾人睇唔起

一般學士指？
政府係當一樣
但係出面企業就係當3大資助>八大資助>八大自資>=非八大自資

同問
同埋想知如果我等緊另一間學校offer 但我交左個certification of completion之後係咪代表佢當我入佢呢間？

Cie tran cred係要自己問定佢出offer有列就有列 冇就冇？ 補成17unit 算唔算好甘 仲有科普通話係計0 cred姐係洗唔洗補？

我4月中in左 半個月收到offer 佢一開始會叫你用英文自介 之後就睇下你之前學過乜科 佢見我major 係acc就問我讀過咁多科關於會計 最中意邊科同點解 同點成為CPA 之後就問我有無遇過freeride 成程都好free 放鬆d就可以 好似傾計咁 肯講野都應該收 加油！ 希望做同學

收到speed offer既有無叫你地讀LCR？
我想知個標準係咩？
ASSO個陣英文1科B- 1科B 都要補SPD1087

我嗰Graduation Requirements入邊LCR係0 credits係咪即係唔洗讀SPD1087?

今日in

我都今日 但冇去到

點解

收到ugc電話 博下
冇就gap year算

邊間？
咩電話？（如果補交資料多數有機）
祝你好運

Bu 問要唔要offer
應該落左waiting list
祝大家都好運

我收咗ugc offer 了
係叫我補交完資料之後收到

會收到架

巴打恭喜 收完電話大概幾耐收到
希望有位比我

我係收city offer
好似收到電話之後兩星期收到offer
搵得你都好事近

City 勁啊巴打
佢見都唔見我

大家都係想呃個書讀
巴打應該gpa唔錯先會想gap搏多年？

岩啊 想呃個ugc讀
我係絲打 拎住3.7

in埋俾多個選擇自已簡

Ou會收
同學2.0x都收

有fd 1.7x ou都收

想像唔到入去group pj咩環境

咁我應該唔會揀ou

樹仁傳理year1 要幾多GPA
我asso完咗year1 CGPA 2.77
想今年入

3.7去到6 月尾都冇offer喺手？
定係收到唔啱心水嘅offer?
祝你盡快收到offer

乜科

BJC

無機
唔洗諗

得自資offer
In得又唔係差 一般般
多謝巴打

頭先去咗Speed office
要先交certification of completion同final transcript 正副本都要帶去
交完佢話可以activate嗰student account留意開學嘅嘢之後交埋錢就搞掂

我問咗Speed office
佢話係根據你嘅asso成績
LCR係0 credit就唔洗補讀SPD1087

Non jupas 都真係幾講運
絲打無報定水泡科？

冇 因為真心唔想讀水泡
希望最後有offer啦

有幾多人依家有Gcs 係手㗎 想知下

有冇已經收到city scope 派咗offer

諗住點

問有冇yr2？

唔該我想問下reg speed個陣係要帶咩去
係咪帶transcript 身份証個d 交錢個張收據就ok

但學費好貴

你係year 幾entry?? 我 year 3 其實好想有ugc😞

一樣

3.7 值得有一個offer

想問下bu creative writing尋日send左個email話入左waiting list 咁係咪唔收

GPA 幾多？

好易的 no worries

今日in 完 佢話未必收我
因為我hkcc得2.8 但用hsmc計法得2.488....

Hkcc gpa最高係幾多
2.488炆水左啲啲...
因為門檻好似要2.5

咩gpa?

我都係 諗住take speed個offer算

過三唔高

4.5
點解要轉個計法

Hsmc係用4黎計 4.3 4.5都會減 好易差啲就過唔到不過好似有waiting list 2.5以下既

你自己填2.8/4.5 ？
不嬲都填4就得

2.48

Hkcc cgpa 3.2 社科應該點 今年報nonjupas 個陣冇做research 搞到亂報一通 應該去外國讀/讀top up/定等下年nonjupas

有無報水泡呀？

Top up SF 有無 telegram group?

冇 咩老人學全部冇報 最有望等city ais但今年又派得好高

如果真係要用4 計 都會變無2.5 咁hsmc唔洗收人

無報Edu?

有要讀5年既英文interview但冇去
唔想讀7年u
都有報hong Kong studies同global studies
但no interview

Ghks 同 ges 應該會有，無報定self fin 做後備？

無 本身報個陣gpa岩岩3.0x
諗住去外國算
但係呢2個sem 又好彩拉返上cgpa3.2
又想讀返ugc
等下年non jupas是咪一個好選擇? Thank you

有無人知hsmc有無written text ?

英美？

英 拎左conditional offer
讀多一年畢業
但又唔甘心

本身上年Asso 入左OU advertising design year1，而家準備year 2，想搏下polyu speed 既 applied and media arts，今日收到offer.

但又唔太知黎一科出到黎可以做咩⋯但可以早一年畢業
老啦⋯

大家覺得應唔應該接受speed 定留返ou繼續讀落去

yr1

一堆想扮大學生嘅人有難了

強調在諮詢階段 希望兩年或以後先分 唔好搞衰個名

有冇hsmc bjc year3嘅同學 樹大第一round冇offer諗梗7月去唔去in多次好 求意見

速大真係要變速大啦

商科有無？

Waiting list係咪收得皮？

Which One

Cie SP

咩cc 咩gpa

Year 3

有

點考法？

請問邊幾課有？

請問邊幾科有？

有冇Ching分享下依家教大個通識派到幾多cgpa

一諮詢實偽大學生反對 真大學生支持架啦

我直接見 program head
即日收左唔使睇gpa

Trans U？入yr3？

Edu 通識學費幾多

trans u 三大商科轉入去
然而比 head 昆左讀 year 2

不過如果有英教/語研dd會放出黎

full degree 39萬

昆咗year 2...?

program head 話我其實可以揀 year 3
但係冇exchange同埋難pick up
大學生活都冇咁完整

最後我自己揀左y2 完

咁有冇話俾scholarship 你

其實GCS 呢科有咩出路？

有 四萬一年到畢業

點解有scholarship 嘅🤔

背景 dse full cert b5 24 三大acct 攞 scholarship入
文科極高分(A range)然而炒曬所有business有關既嘢(C range)

咁都唔錯 本身想問你做咩咁睇唔開 呢科又冇得教書 再讀返個PGDE又要用多一年

仲要諗下 LS隨時會被收皮

Gggggg
應該要報埋tcsl

其實都係 不過都係下年請早

speed

報左幾日就收到 hsmc既 BMSIM year3
拎住等ugc offer

CIE放左我去社會政策研究科嘅Waiting List...
GPA 2.56
有無機會有offer

難度都幾高

讀完top up真心會有高啲人工同夠8大人爭食?

Speed 同 ou點簡？ 一個讀2年 一個3年

ou testing and certification year 2 entry

報咗ou中文 gpa2.7
二月in咗到依家冇回音
請問仲有冇機會？

想問下如果唔去in, ou有冇可能有offer？利申：Ive Engine科, CGPA3.0x

點會夠吖
至少叫個“銜接”學士好過副學士
人工可能好過dse一出黎果啲

差就一定差啲 睇自己點架姐 讀top up都係為學位 為左張入場券 =有機會去interview 但係唔一定top up出黎成就永遠都係差過人

啱呀 咁如果面試表現好
入到職做得好
其實無分別
不過大前提可能啲公司會直接篩走班top up fg

睇黎LSE好多位 要R人讀

諗緊去唔去

有無決定讀speed既要補LCR英文SPD1087？
你地會take summer course定開sem先上？

LS呢科好似隨時收皮
最重要係乜老師都教得LS
中學大部分LS老師都係教econ 文科為主
然後順便教埋LS

介唔介意問完上嚟講聲

好

得罪啲講句
一科難搵食 另一科做咩都唔知
其實只不過好過無書讀或速大果類

當然take summer course sem上咁多一齊會死人

我見summer course逢1,3,5上 仲要每日6hrs
唔知d workload點計 會唔會好chur
因為正常要present midterm essay

巴打 tg傾？ 我都未交錢 仲抉擇緊

想問下gcs大概咩gpa至有interview

2.7都有

ou中文 5,6月已經派緊offer 你可以打個電話問下

下年yr2 但cgpa得2.5 希望sem3追得翻

有冇THEI手足已經去左搞註冊

ust嘅gcs仲犀利
global china studies
嗰陣take ust gcs core 冇一科同 china 有關 仲要全部係 common core......

爸打揾咗你啦我 但其實今年有GCS 班人gpa 都算高

岩岩見到 等陣覆

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係
前後6頁,共64條
第4頁頭幾題,題目一樣只係選項唔同
唔係BUG黎

最後90人

因為唔可以提供任何利益所以無j圖

有冇ou巴絲試過tran科
係咪好難會批？

利申 商轉商

第二幅邊個嚟

舊post 搵嫁

打去邊到問？
Send過email去入學及註冊組，都係格式化嘅回覆

可以去即場招生日試下？周圍d廣告都賣到好恆

正是 LSE year 2

poly speed 過左交$5000期限係咪當你放棄個位？
但佢個網重寫offered a place

如果想讀就咁交返$5000就得？

想問下ou自己係咪都有學費資助申請？

想問有冇OU同路人
個啲information day同茶會係咪一定要去？
冇去會唔會miss左啲重要野？

去就損失左幾粒鐘啦
利申 之前個轉去左

咁你去完有冇話聽到啲咩重要野 ？
例如學費 學生證 睇timetable個啲

你講個三樣都冇
最主要去到簡介下OU 講下有獎學金遊學團個啲可以報
然後帶個重點就係OU 設備硬件配套 教學質素 收生人數等等等嘅野都同八大差唔多水平(依句野真係當日啲講者講出口)
然後最後搵幾個學生出黎講話OU學生搵intern都會有人請 人地覺得OU學生比其他學生點點點(全部過3有個爆4）
最大得著就好多野食 都幾好食

咁我都係唔去了 唔該曬巴打

ou it有冇兄弟知最低收幾多gpa？

有冇人gcs send 咗求情信之後有回音？

有無巴絲報左scope?
交完留位就無左回音

巴打gpa幾多 點解要send 求情信

去 check status,交咗留位，個status 會轉Offer Accepted。冇就打電話上去問。唔好用email問，唔9覆人email

Ou幾時交學費
俾完5000蚊留位費之後咩消息都冇

佢出final GPA 3.0
我Sem 4 3.2
但佢而家要睇CGpa
依家2.9
佢話要send email

珠海入year3嘅成績 準則係點

Thanks

真係唔覆人email

11號in OU
樹仁係咪9號walk-in

下 突然改？

下 我前幾日打過去問
佢話睇graduation gpa /cgpa 2.9左右都ok

你打去 admission 個邊定 gcs個到

咁鬆架咩!

係早幾日朝頭早打俾我
話我meet 唔到offer
我仲同佢講話final GPA
但佢話可能我誤會咗

間間都係睇cgpa㗎啦

我想問今日收到恆管interview 叫我後日in ，但我後日要in ou ，時間仲要撞到正
打去俾恆管又話叫我sd email ，sd完又無回音，完全唔知點算好

張offer letter 寫住final GPA
不過算啦

睇co letter

In完shape 3個月都無回音

算啦姐係點 要唔要打電話同佢傾下

好恐怖 搭單問冇電話係唔係即係可以安心等reg say

都send 咗email同佢求情考慮special case

佢電話同你講唔ok?

睇下巴打CGpa 過唔過3先
我CGpa 唔過3又meet唔到offer 先咁

係呀

下 咁嗰五千蚊冇啦？

但我覺得之後派到落去都會收返你其實

佢都係叫我繼續等

要求係讀完今年 冇GPA要求
但係offer letter冇define咩叫讀完

唔似係話唔ok喎

咁我覺得巴打你可以打電話問下佢
如果要信嘅話，我比我個封sample你參考吓

最緊要都係host dept話ok
應該冇事

我聽日問下佢先

唔知㗎
都係要繼續等佢消息
因為佢，我連恆管cie 都冇報

希望係咁啦
祝巴打都可以入到

大家咁話

內容又冇完全話唔得
請不要消失希望

我問admission條友講到唔清唔楚

咁應該係你個case未傾好

可能係

有無speed既巴打絲打 大家入黎交換下消息阿

呢個先岩

你拒絕咗 之後佢會重新約時間嫁啦 我都試過

有無人11號 2點半 in OU
Bachelor of Fine Arts with Honours in Cinematic Design and Photographic Digital Art
好撚淆

結果應該冇事 佢話只要 pass 所有係 UST 既 course 就得

幾時可以申請擴展的免入息
我見唔到有2018-2019表格填

me

巴打咩科呀

想問下樹仁定恆管好？
有恆管offer但覺得學費貴
應該會試下樹仁walk in

樹仁好d 始終大學

想問下你地知唔知交學費嗰啲係幾時 好似無消息咁既

有冇人知樹仁第一round 唔收既話 再wall in會唔會有機

With a good final gpa 唔係= 最後嘅cgpa咩
我一開始睇就覺得係講緊最後嘅cgpa

如果話係最後一個sem
應該係另一個講法

咩科啊巴打

想問下平時報ou係咪隔2日到就有面試 ?

入黎傾巴打 廢事洗版😂😂

想問gcs meet到condition 係咪只係upload翻最新張transcript就得 仲有冇野要做

同問

發生咩事 咁奇怪
btw可能會放lse出黎 大家記得接實

16-20
12-14 交三皮資助申請表

唔該曬 但我想問你等左幾耐先再俾面試你 因為今日in 完ou有點驚 後悔拒絕左恆管

其實speed嗰啲top up degree張沙紙係咪都係寫返poly u 嘅名？

等到好攰 想直接報top up算了

一星期多啲就有！

多謝你 希望有書讀

幾多gpa

3 頭

咩科

City IM

會放lse出黎 大家接實

有ou offer但要入year 2
今晚又要開家庭大會

同埋想問我冇3322經HD過去ou自資degree有冇3萬蚊免入息資助

冇資助既話成8皮一年 仲要讀成三年, 仲未計d雜費同有可能炒

我5 月尾收到offer 架啦
嗰時係UR

巴打入year幾, 我報internet technology但offer我yr2

Ok

問題已解決

想問下入hsmc year 3 bba mgt商科 要幾多gpa先會tran到u
同埋入面啲野難唔難讀？

問下知唔知有咩科俾你讀同知唔知香港有乜物管公司

利申: 我原先唔係讀開呢科

有無人in完speed等緊結果
佢封信寫on or after July 4

點會咁計

同問
唔係gcs
但係咪upload就可以唔洗親身上office

假如你asso hd主修it
按道理唔會入year2

我想問OU year 3 entry要幾時交學費 學生資助又幾時搞

資助開學後

佢係咁同我講
話咩hsmc 得A 係hkcc先得A+
但後日就收到year3 offer 大我老母

應該好等錢洗 真係正正常常就收

有冇人會去9號樹仁walk in

諗住報咩

傳理
Year1 Gpa2.77 只求博一舖

year2先去啦
雖則要多一年但有得免30000又有船又direct entry
宜家去無謂

唔爭在 有offer先算
過幾日in OU

請問學生貸款係咪要開學之後先攪??

文科cgpa得3左右可以點

我grad gpa2.82已經放棄繼續讀文科
去咗Speed讀housing
搵食科>乞食科

30k申請表搵唔到自己個 higp dip course個名.......點填落去???

有無大大知道OU Creative writing in 咩？

OU ENG 定 SPEED PRO ENG 好 ?

宣傳一吓 ou同學仔

報左polyU speed同學仔 入黎交換消息吧

Hsmc通常apply咗幾耐會有通知
準備聽日apply

SPPED 之前冇交$5000 係咪當我放棄offer?
但佢網上重寫 offered a place

我廿日左右
而家可能會快少少..佢好似好急收人

有冇巴絲可以講下CU Community Health呢科係點
好似好陌生咁 有冇讀過/讀緊既ching講下

收到email話放榜之後會有即場招生日 可以上網睇睇

email有冇講邊日 之前上網見唔到

祝你成功

講開12 - 14應該唔係reg day？

聽professor講係夠分就收

今年top up學費係咪自動減三萬？thanks

應該八月先reg day

有無人聽日in樹仁
可唔可以話俾我知傳理in咩
有portfolio可唔可以比佢睇

individual in左15mins

想報year3去呢個即日收生得唔得架，我見佢好似for 新入學學生咁

我今個禮拜五前就要交學費
但上禮拜五先收到信話要交
點解ou次次都咁急

我琴日都收到
不過用pps交 禁幾下就ok
就係唔知學生資助幾時搞 應該要開學後搞?

上面講開學後
你交完學費仲要去學校交紙 記得抄低pps ref code落去

冇話唔得當住得先啦

ou交左學費係咪無得退？有無得申請延遲交？

各位巴打
早排細佬我就網上申請報OU
但後尾因為覺得OU報個科唔岩自己所以冇理到
但我知道個報名系統一年只可報一次
但想問其實仲有冇方法再去報,係咪可以親身去OU再報一次 ?
小弟係旅遊科,想話入下OU入面D相關科目
雖然 CGPA只係3頭到

你e+報我驚冇位多過冇得報
我舊年就係猶豫應該搵工定繼續讀上去
搞到5月尾先報ou 已經唔收我
所以搞到gap佐年 今年先去報

巴打成績如何
我只係IVE仔一名,但都叫有3.1X既
唔知有冇機會入到?

我本身都係讀ou hd 所以gpa好壞都係會讀番ou
cgpa2.8幾
你3.1幾入硬都似啦 不過都係果句
你e+先黎報 驚冇位多過唔收 不過都可以報黎搏下

最ON9係我之前報左,但係覺得唔岩所以冇去到INTERVIEW
依家想報返但個系統已經話我已經報左名一次,唔可以再報名
唔通又要等下年?
怪就怪自己7左

無得退呀
你要打返俾registry問下

Ou in完通常幾耐會有消息
Creative writing

聽日打去問下啦
我報果陣system都有問題 打佐去解決佐先報得
順便問下親身報得唔得
祝你成功

我個陣in英文
大約兩、三個星期收到消息

其實想報下POLY個D
不過3.11會唔會難D
但依家有呢個諗法已經太遲

我想問OU個邊交左學費之後，
如果收到其他UGC offers的話，
有冇得退返錢？

poly我諗就抆水d
試下報下speed

依家得返SHAPE一個選擇
但我又覺得好似晒左自己

又唔想空左一年GAP YEAR

唔想gap咪諗下想唔想重新讀番個asso/hd
去poly讀旅遊 易升番上去
你又讀過有個底 爆gpa易過好多人好多
我都有fd本身讀nursing asso 升唔到上去 之後重新讀hd
gpa好高分
不過要屋企人支持你先好咁做

細佬我屋企人會支持,但我唔可以咁自私,屋企其實窮到仆街
所以成日諗SHPAE讀完出黎做野算
但又覺得晒左自己
所以我都唔知自己想點, ,我諗我問左OU個邊可唔可以再申請先再請教下各位

同埋想再問,HD既成績通常幾年內可以用黎報U? 例如係咪過左5年就唔可以拎黎報?,有冇D咁既野?

正常應該冇問題 不過反正你都會打去問 咪問埋哩樣野

有冇巴絲分享下自己讀左咩科
邊d係伏最好唔好讀
我想知有冇d係關於醫療/bio chem果d野
請咁多位原諒我好似申手黨咁
因為我真係google左好多次 都唔見/好少心得post
有冇過來人可以分享下經歷

Senior Year Entry？

可唔可以分享下IN咩？

樹大？

Ou如果學院send email話一年級課程適合你 係唔係啫係派year1 offer 比你？

有冇人知bu cie啲n手飯會幾時派
利申 srl waiting list

一開始做written test 一個鐘 內容都係問返你有咩鐘意嘅導演作家同作品 比圖你寫個故事 之後interview就問返你點解想讀呀 睇返過往成續 有無pofo比人睇呀咁樣 過程都幾輕鬆嘅

Cls樹仁 個網真係垃撚圾
去到先話未asso grad淨係可以報year1樹仁
都唔緊要 我照讀
仲要今日唔in得 公平起見
白行一趟啊屌你老母

都唔算白行啦，起碼知佢收year1

個人 定 Group IN？

我月尾先IN

個網冇寫 淨係話gpa過2.5就得
重點係我搭車搭到作嘔
同埋聽日in完樹大in OU 好精彩

有無人知ou ppp會in啲乜野？急

31/5 in creative writing?? 有conditional offer 信未？

小弟5月尾in OU creative writing 果時interviewer話一個月後會通知 今個月頭見未有信打去program leader 問 佢check 到我有conditional offer year 2 entry但未寄信 e幾日又打去問 果邊又話Manager未簽信 會唔會到頭來乜Offer都冇

師兄ASSO/HD CGPA 幾多？

HKDI Gpa 2.8

HD

今年畢業？

Yes

Haha，Good Luck。

我都要到月尾先IN

你個陣都係個人IN？

咪先writing test 然後個人in 對住一男一女interviewer

好，感謝。

有無人個今年 林鄭果筆3萬學費
張NMTSS from 邊到單

有冇人知道如果申請左OU既3萬蚊資助，
之後收到其他U既offer既話,
係味要退返錢俾OU ?

咁得啦
我叫朋友幫我交先
行工請唔到假嚇死我

唔知點決定係Y2 定 Y3入呢

CGPA？

唔太清楚 GPA其一啦 第二睇下你多唔多需要補修啲課程 黎斷定

可唔可以講下writing test 考咩？

complete your associate degree呀

應該學校會俾你
樹仁都有條link連埋其他文件俾學生

但係佢early bird可以year2 entry

邊度有寫
到時佢咪又係要你AD/HD grad

今日去個staff講㗎

咁可能個天都想你讀埋個asso先走

仆街樹仁 個fd今日去walk in新傳 gpa2.8幾 收到year1 offer. 我上網報in完收his year 1 offer
利申 高佢少少

我都係博一鋪
有offer先再考慮
但係OU又唔係咁

我嗰陣in得5-10分鐘 今日in咗成45min 咁就覺得我唔適合

問咗啲咩

我定我個fd？

講晒得唔得
同埋有冇筆試

冇筆試 話你dse考得唔好咁 問下志願
我dse仲高過我個fd
打咗去問 之前派唔到想入嗰科嘅巴打 去in都冇用 個職員話因為考慮完覺得唔適合

5分鐘就覺得我唔適合 但walk in就in成45min 咁我洗撚上網報

唔係主修it+gpa低

我係year 2 asso架，我想問下我有冇得OU或者明愛有冇得 walk in?我五月中報左OU animation,但到宜家都冇下落，interview咩都冇，順便一提，我係誇科嘅，所以要由yr 1讀起……明愛我都報過，之前五月幾佢問我咩時候出最後一個sem嘅成績，根據呢個時間黎安排interview，我答6月尾，但到宜家都冇下落……
我CGPA 3.13, graduation GPA 3.23

Hkcc Cgpa 3.2 係咪可以穩入樹仁/edu sf
諗住聽日去現場報edu sf& 樹仁

Ching 諗住報咩?

樹仁psy
Edu sf edu for sustainability

同你情況一樣，我係文科，都唔知報咩好

都冇咩選擇可以揀
但點都要報左先

文科gpa 3.3 無ugc offer, 有咩其他SF可以簡?
得一個speed 公共行政offer

有冇人in完樹大新傳係有year2 offer

呢幾日樹仁walk in係咪都係派year 1 entry?
啱啱收到counselling and psychology year 1

我表妹in完都係得year 1

想問下asso walk in樹仁需唔需要帶中學F4-F6成績表等?定係只需要身份證、申請表、asso 成績表正副本?

要

有冇人3.4以上都讀top up 冇ugc offer

樹仁walk in 係唔係即日in同公佈結果?

社科撚
應該讀樹仁社會學定 公大個社會研究

想請問報完ou之後大約幾時會出interview
6月尾報 其實會唔會已經冇咩機會

想問ou商科好定恆管好?
兩個都係mgt

我表妹12點walk in，2點interview，3點半有結果

我五月中報到宜家都收唔到interview

想問下THEi year3宜家係咪冇得報？
三個waiting list 都冇乜聲氣咁

今年好多3.5 都要讀sf 驚連n手飯都冇得食

樹新新傳year1 offer
感謝offer god

Cie srl仲有冇人收到offer
等左咁耐都冇消息係咪可以死心

報咩科？

有無5月尾IN OU CREATIVE WRITING既巴絲已經收到OFFER啦...

其實3.5 edu u應該好大機會收?😂應該係報得唔夠多?

OU ANIMATION，順便一提，我係誇科，所以要由yr 1讀起

今日walk in 終於收到樹大社工year 1offer😭,雖然要讀4年

Congrat !

可能佢地係in得唔好
我都想我有3.5

今年真係亂咁派 好似3.0都話唔夠分讀edu sf

有冇人去左walk in edu sf ?

而家得THEI 同 EDU既 SF offer
唔知點揀好，有冇巴絲比下意見

我3.16都冇edu sf offer

我想問林鄭嗰30000蚊係咪一定要DSE 3322先得
因為我asso year1 入樹仁year1
但係冇3322係手
係咪咁姐係無得攞

屋企人搵錢好辛苦
但啲學費好撚貴

屌我知啦 真係無
Grant Loan算

考返個3322

下年考？

係呀 咁下年就有返資助

其賽Sf 係咪edu最好
張cert好似同ugc一樣
利申：cgpa3.2 拎左edu sf year3 offer

asso year 2 報 OU 如果dse 無3322有無林鄭果30080蚊資助?

如果：
入year 1冇
Senior year entry 有

你有？

同問 但我7月5先in係咪可以收皮

想問下有無人聽日會去bu幼教second in? 好緊張 唔知會點問...

想問一下讀完shape top up degree 有無機入返八大既year3 degree? master 知唔洗諗

想問下報咗OU同asso no related 嘅科係咪多數唔會year3 入學，只會year 2 入學? (例如文科asso讀OU社科senior year degree)

你邊間cc既文科 yr1有冇讀過intro既社科？

我直頭 七月尾先IN

hkcc ,無讀過intro嘅社科

想問 樹仁yr2 entry 係咪一定要gpa2.5先有得in?定係2.3都可以去試下

報OU applied social studies, 一定會由year 2/year 1 讀起?

咁應該係yr1 因為冇讀intro科

推

試下無壞

上網睇好似話多數係關於操行 出席率啲嘢？
絲打first in in成點

再三問
POLYU SPEED 之前冇交$5000 係咪當唔讀？
但系統重有寫offered a place

打過去問喇

佢的確有問我點解中六會缺席咗咁多日 都有答返佢點解 之後都仲有問返點解會轉科呀有無經驗個啲

First in覺得ok啦 一般

經網上apply 就interview
絲打可唔可以大概講下問咩？ 係咪全英？

依稀記得首先係group discuss兩條議題 但唔記得講乜 跟住就比教具你地一齊準備 會點樣憑呢件教具去教小朋友 再講返你有咩反思 全程都係中文 放心
之後去第二間房讀故仔

咁多位巴打絲打 Poly-Speed Marketing and Digital Strategy 定 Ou Management 好啲？ 我知兩科都垃圾，但希望大家比啲意見

問，Scope 開始收學費未 confirm 收咗我 一早俾咗5000
話7月份會收到信叫交學費。有冇人已經收到信

想問下asso gpa細過2.5
有冇機會有edu sf year1 offer
之前6月有interview

樹仁嗰$5000點交

同埋有冇新傳朋友仔可以相認

樹仁副學士升上去既朋友有冇人收到佢叫你交錢既email

ou學費個度真係搞到頭都大埋
係睇 定 ？

lm

後面
前面15年

5月30號到而加咩消息都未有...係咪姐係無機

有冇樹仁year2朋友係未收到樹仁叫你交錢果封email?

知唔知speed surveying係邊度上堂

樹仁好似2.7～2.99 個獎學金range計咪三萬資助
根本同過3一檔 都係好似等於唔洗交

點解好似無收過點claim offer嘅？咩消息都無
利申: Edu Gcs

咁多間top up係咪得bu同polyu speed出自己大學名？
其他都係啲外國大學

但係要讀3年喎...其他1-2年搞掂 讀埋master重得

咁即係出poly名？

唔係

打過去問 佢話你reply最近個email俾佢知

師兄之前係唔係讀相關科？

同埋GPA 麻麻地？

ugc 25號reg但係仲未出嗰日details 連請假都唔知要請幾耐 我諗都差唔多要出啦下話...

想問hsmc既人交左學費未 未出email話扣左個3萬交幾多

報左PolyU Speed既同學仔 可以入黎交換下資訊

想問下用yr2 cgpa in教大通識係咪可以入year3 定係又要year1再玩過

有冇人知 恒管有冇得defer學費

出了 岩岩五點幾send左email

有senior year entry
可以 year 3

同問
仲要唔收信用卡

有
要sd email比 教務處
會sd form比你填;

睇學費單
有教你點比錢

唔該巴打

樹仁有冇defer

仲要有錢收

PolyU

SPEED

黎緊有冇HSMC bba yr2 同學仔

出左啦

同問 我都想defer

點解我見唔到有寫 係咪因爲我用電話睇

上佢個application system down返新個張學費單 最後有講付款方法 電話睇都睇到架拉到最落啦

我係想defer學費 唔係用信用卡交

樹仁個獎學金係咪要asso gard先有？

yes
佢係要complete associate degree or Higher diploma

點解我hkcc cgpa 2.95報hsmc bcc year 3都冇人搵我interview

最後都係on waiting list

俾你地想 1年/ 2年讀完top up？
諗緊揀邊個top up好
又想讀埋master

會減嫁 減完好似2.55到2.65左右 如果係最近報可能太遲收夠人

我7 月9 號報左 都仲未有回音 唉而家點算...

而家已經交第一期學費 不過真係有啲遲報 恒管做野都幾慢可能未到姐

冇defer
Apply分期付款

邊度搞㗎

打去student finance line

唔好太諗真係有得defer
我send左email去問
係就係有form 俾我填
不過都同我講到明機會好微

有冇報左cie srl既巴絲收到offer

Waiting list

我都係 都唔知等到幾時 4月中等到依加

Hsmc in左兩-3星期仲未有消息
其他學校又係咁去交學費
點做好

Edu science and web technology 仲會唔會出offer? 出到幾時？

我個frd上年9月幾先交錢入學

有冇SCOPE ICC同學仔

個post慢慢冇人了

已到樹仁註冊
有無輔心Year2 同學仔

有冇人知speed 幾時有得報soc 同oday ocamp
日日都冇野做

咁non jupas又開始派offer嘛
利申ugc offer已袋 準備緊reg day要交既資料

甩難

Ou creative writing係咪派哂offer

In 都未 In

專for 想報ou既你 入黎傾吓

Yess but conditional offer

收到offer 多謝

Year 2 定 Year 3?

Year2

唔知點樣分

唔通真係要CGPA 高先有希望？

有冇人去過明愛專上學院interview?面試係講中文定英文?

絲打幾時in

巴打收到咩offer

恆管同ou會唔會已收爆曬人
Ou 6月尾報 依家仲未有interview
恆管就幾日前報
我知今年煲爆曬 但冇諗過連sf都冇得讀

Me too

我3月收到offer 聽日返去verification day

6月尾報hsmc 等左5日就有offer
唔洗擔心

如果收到ugc offer 想quit Hsmc 嘅話，學費有無得退

edu 英教

我都預咗佢係派yr2比我 佢講到明雖然寫作個部分無問題 但我無電影理論基礎 所以一定係yr2

Btw係7月5in尋晚見到offered

Hsmc有無人in 完
System 出 拒絕or waiting list ?

Scope真係痴9線， ，個frd差少少 meet到個condition offer 差0.03 。以為冇希望，點知前幾日scope send email 叫佢交學費，以為有得做大學生。點知琴日打電話同佢講，要收返個offer，因為睇返，佢都係唔符合個要求。痴媽肺，唔符合個要求就唔好send個email叫人交學費。俾咗個假希望人地

點解你會覺得讀scope係做大學生呀

我朋友2.0入到 您朋友係咪連2都無？ 可能早報就有 家陣放榜咁多選擇 當然會篩選

有無人知

你之前唔係讀相關科目？

佢2.47 ，佢同我2月份一齊報

未聽過有拒絕 waiting 就應該係會keep住係processing

放心 會一路Keep住processing直到8月31
9月1就Reject

利申：試過

唔該曬

你報咩科？

要駁top up嘅大家有無諗過出黎做野
反正我們都不是讀書的料子
有師姐讀讀下top up quit咗，呢家做緊海關
Top up個認受性真心喊出黎

上年報Mgt yr2
今年報左mkt yr3

依家你都未有？ 上年year1 報？

上年Yr2報
今年Gap左yr再報返

有全額資助 加上後生 差差地都叫做有個degree 都叫完左學生夢 出黎做野 真係太多年野可以做
除非你好有信心考到政府

佢要我文齊文件
旦我差summer sem先完
樹大 ou都有offer

咁你可以試下send email過去睇下嘅

Send 左 佢就係要我畢業先考慮
咁好無保障

gcs yr1 30號reg day

都話係30號reg day架啦
點解會出左個31號出黎架

想問speed 幾時deadline

你果是係咪一早交齊文件
同interview 左？

City Scope 網上報係咪冇deadline
應該啲top up等jupas放榜重有得報？！

SPEED通常9月幾開始上堂?

之前讀space嘅中文 同呢科無乜關係

有呀 只係個5000無 我send左email問

文科黎講 Scope 同恆管邊間會好啲 諗緊報唔報埋scope 但驚依家先報已經爆曬

其實都唔知讀唔讀topup好
想有個算係degree既位 但又冇從入手
btw大家係online申請果時 係咪全部都即時用信用卡過數比埋佢
唔係幾想去報完 然後冇offer之餘 仲要冇埋錢
你唔比我讀都唔好要我交錢架

心很痛巴打

你知唔知依家gcs收哂人未

用credit card俾 都係300啫

我唔係admission我點知

(認真mode) 八月仲有一round即場招生日架

太好了！！！全數嗎？

唔係9月第一個wk
唔通係9月第三個wk咩
間間都係9月第一個wk就上堂架啦
不過事前應該會有唔同prog既orientation
建議去下

Send 左先啦
係到問冇咩意思

thanks

我上年係6月中apply 同埋交齊文件
不過我上年冇interview
可能上年真係一早收哂人, 唔撚理我

明白
我都send 左好多email 過去
佢話一定要齊資料
旦我8月未先有

Sor 睇漏左
再追問睇睇先啦
我覺得真係有機嘅

咁樣呀, 夠膽嘅試下出大絕,
Send email 同時CC 俾department head or staff 睇下
反正佢咁搞法都唔收你, 不如搏下department 啲人睇完開聲幫下你啦

我send 過比interview 我果個
旦都無覆機

我上網睇前幾年有部分9月頭開學, 但係過多5-6日先上堂

不如send 多次啦
可能你封email沉左底
何況暫時都係得依個辨法啫

覆左 hea 覆
你覺得我交唔交ou ?

報左ou hospitality senior entry
收到interview,有冇人知大概個程序係點 ？

呢個moment你搵梁德榮阮博文呢兩個大佬幫你搞都無用
係有位既一早俾offer你
上年超收1500人結果釀成wk既慘況
結果cc日日俾人hi auntie
However祝有offer

超收1500？
咁誇張？

上網有數你睇
係得hkcc做到超收

我覺得問題係policy問題
樹大果邊都reject左我
要我有final cgpa先得
其實ou個offer我都meet 唔到
只係佢地肯收
旦到時正常都收夠人

OU真人乜人都收…
但樹仁係無final gpa會問你有冇興趣year1讀起…

都無辦法 唯有交住ou 等

OU我寧願gap一年
前提係有full grant

真心咩？

Lecturer唔suggest

話入OU不如入SPEED

何出此言

你肯定？

究竟speed定OU 好？

肯定佢係咁講
佢上年退左休翻黎做visiting

有冇原因？

[b][有冇入左明愛嘅兄台係度?求救
明愛今年推出project goal計劃，其中5個學士學位課程只要你dse滿13分並入讀第一年課程，就可以每年只交1萬學費。

咁我想問我讀asso yr 2，宜家收到明愛yr 2 offer，係呢5個課程之一，dse超過13，但系咪因為我係入讀yr2，所以冇得參加呢個計劃?

系

因為我今日係明愛問人，佢地照樣比張project goal嘅form我填，話會幫我爭取，其中有個人話上年都有個人同我差唔多情況都批到。
但我番到屋企認真睼張form發覺佢有指明係yr 1入學，所以其實我唔知道係咪工作人員都唔係幾清楚→_→

→_→

year 2 啦

學吓點打正字

係 喺

同埋咪再用表情符號啦

你好怪，你向上拉下睇下人地用係or喺多?
而且我最錯嘅一個錯別字，睼，正確黎講應該係睇，你都冇捉到，證明你嘅中文正字都唔係話好好。
最後，表情符號發明左出來就係俾人係網絡上用，比起連登七彩繽紛嘅表情符號，我更加鐘意用顏文字，所以
☆ * . ☆
☆ . ∧＿∧ ∩ * ☆
━━━( ・∀・)/ . ━━━！！
. ⊂ ノ* ☆
☆ * (つ ノ .☆
(ノ你吹咩?

岩岩收到creative writing offer..但係我交左speed學費，請問有無巴絲知可唔可以退?

打去問下啦聽朝

直接block咗佢啦

有冇同學

Year 3 同學

Year3

year3

OU係for成年／中年人進修
同埋張紙已經非常濫
所以去OU不如去SPEED
起碼可以叫做掛Poly名

學費好似無得退
當俾乞兒

升恒管嘅話 讀英文定翻譯會好啲
佢比曬兩科嘅interview 我 但係同一日同一個時間 即係要2揀1

大鑊，自資院校建議政府應取消上述五千個分配給教資會資助院校的銜接課程學額給自資院校則可轉化成一萬個四年制的學額

有呢個post都仲報自資？
本身認受性都成疑，依加仲要槍口對埋住你
出黎做野算撚數啦

自資院校收生不足
自資院校：等你班友個個都冇ugc offer咪一定要讀我地囉
你地：好啦，話晒個名都叫做degree

清seems like fun 樓主我支持你

你讀speed出去夠唔夠膽同人講讀poly

橫掂都係柒 點解仲要搞到自己仲柒d poly speed

Ou

2.9

我上星期4先in完
個professor就話yr3冇哂位 yr1仲有小量位
同係睇有冇人再收到ugc再reject

咁去唔去好

依啲要自己決定㗎啦 話哂個個都唔同財政狀況

Ou仔都唔叫好得好多啦 2.9😏😏

都係屎同屎比姐

去la 去冇壞
你係in yr1 or yr3?
佢in個陣話而家冇yr3位要幫我分配下位先有，同問我係咪sf入面佢係first choice怕佢做完一大輪野我先話唔讀
佢覺得你ok同夠分就自然會比位你既

所以走撚左去樹仁
起碼唔會兩頭唔到岸
同埋SPEED好L貴

Year2 不了

有船就算啦

我收到yr3 offer了

係咪要email申請退款？

我上年係send email同佢講 同埋applications睇status 嗰度好似有得㩒退款
你打電話去問多次！！佢好似9月定10月退到俾我

有冇人知恒管亞研會點in

我唔想咁嘅gpa讀top up呀
有冇POLY SPEED marketing&PR 同學仔交哂錢？

咩CGPA

樓主讀咩

做咩咁問

好奇問下

In得好差？

都唔算呀我覺得
起碼個個縮沙唔敢做第一我都夠膽做

讀啦

In過咩科

邊間CC??

cccu 邊間都冇消息
過左七月冇真係報top up

今年真係派到勁混亂
我到依一刻都唔知點解
同一間院校同一類degree
ugc唔過2.5都可以有offer但係好多人asso 3.x都冇 ....

未報 想 8月嗰招生日walk in

唔過2.5都有offer? Edu?

嗯嗯 我year 2完得2.444...

邊科比到咁低？
你係今年sf tran ugc?

我諗佢基本上都係睇分數收人
聽佢講如果你同時報其他科既edu sf，其他科有機會扣起左你搞到出唔到Offer比你
我係去佢度individual in完同佢傾傾下計咁就即刻知結果，希望你都OK啦

依個真 我啲同學3.0 左右一早就收到HKU offer 我3.6都係剛收到

咁誇張
今年真係好癲

thanks 巴打

ust trans 英教

Edu gcs y3 你地reg day幾點去

我930

今年讀完high dip黎緊9月讀sf
下年可唔可以再用high dip成績報ugc
cgpa:3.4x

Yes
但諗下講唔講自己讀緊sf
聽講ugc唔中意收sf人
如果唔講就要諗下點講你gap year做緊乜

小弟2星期前上網比左$150報EDU SF，但完全冇任何interview嘅消息，咁如果8月自己走去即場招生日會唔會唔受理㗎

我我我我啊 係咪要自己帶相

6月尾報左ou 到依家都未收到interview
係咪打個電話去問好啲

可能一早已經full左?我五月中報，到宜家都冇interview

重有冇人諗交唔交5000好

樹仁year 3 tran U機會大唔大

想問下 polyu speed 有無得申30800個津貼

mo

幫表妹問
佢宜家入左OU sf
如果佢讀完一年成績好好
有冇得用sf成績去申請ugc?

可以 但好難，你預要3.5以上
但OU出grade好mean，好中意強行拉到大家差唔多分
例如Project present 可以全班都50-60分
搞到最後可能得1%人多少少拎到A

之前打電話去問學貸處
恆管30800之後仲可以學貸
但我睇個網冇同好似截晒
即係點 ？

借錢果個 幾時都有 只係搞得遲啲錢會比得遲

有無creative writing巴絲?

如果報左SPEED 之後有UGC offer有得退5000？見佢係咪要收1000手續費

有得退

新生八月先開始搞

講到明八大sf冇得攞
理得你係外國degree只要係八大旗下搞既都無份
明拆八大臺

hkuspace intl college係咪冇人報
見佢只係讀十個月 學費唔使八萬 但係外國大學名

其實讀OU TOP UP 張畢業證書會唔會寫住TOP UP兩個字?
定同普通DEGREE一樣?

Ou本身唔係已經係top up？

EDU GCS interview有乜問？

有冇巴打分享吓

今日無去poly speed interview

有冇人知ou applied social studies interview 會問咩

ok thx

巴打收到interview？

成間都top up 黎

冇 遲啲唔係有招生會咩

大家覺得恒管英文定翻譯會比較好
其實兩舊都係屎

有fd讀translate 話入面啲人好9 freeride 自己執生

SPEED 如果有ugc offer
留位費連學費係咪可以退全數？

依家收到英文offer 尋日in 完translate

我見要扣$1000行政費咁撚多？

我first choice translate second choice 英文
冇去in但係識個度d人 真係自己執生 大家都諗住走

top up只係解2年制課程,只收AD/HD學生入year3
ugc都有開top up

可以退 但要收到offer幾日內

大學生普遍咩讀書態度大家都明 你只可以適應佢 或者累鬥累

報左 考慮緊交唔交錢好
定再報city u scope

但實際得4000攞返？我見要俾1000做行政費

恆管更甚

扣少少好正常喇

但一年幾就讀完 又唔想咁快出黎做嘢

想問讀space 商科gpa 得3.0x
有咩好讀
hsmc ou top up 邊個好d

好過我之前交左edu 5000乜都拎唔返啦

scope之前見過 唔收
想再報再其科 睇下收唔算
唔收就考警察算

hkuspace ic有個pr科收左
讀唔讀好
好似伏伏地

係咪咩BA in jounal pr advert 嗰科? 我都想讀

BA Communication, Advertising & Public Relations

但我本身唔係讀依科
要再上個bridging course

但係好似冇乜人讀hkuspace ic 學費好似最平又14個月讀完
但係就外國大學名
但係呢科冇hons

你ic果度幾時要交錢

冇報 見冇乜人報 又外國名 都係報speed個PR科

從來畢業證書只有Degree title
唔會寫top up唔top up

冇
起碼要讀兩科car
tran唔tran 得走LCR就要睇個人造化

自介同問你有留意咩中港政策時事野
我個fd就問咗點樣處理廣東話同普通話係香港嘅矛盾
我自己就係得我自己一個in，自己帶起講東江水同同股不同權，同問我點解讀其他科都會揀呢科so sci，之後就吹左一輪關於呢科前途嘅水
Btw如果你見到個好後生既Professor in你，恭喜你佢就係個program leader，你可以直接問佢大唔大機會收你或者點，如果你表現得好佢想收你自然會有方法去幫你
希望幫到巴打你

報左scope tourism
有冇兄弟已經收左

咁姐係要讀一科?

Ou啦

thanks巴打

有冇人知恒管ecampus ac 係點比你同幾時比
我交完sem1學費佢send條ecampus link我唔知點登入

PolyU speed既同學仔 可以入黎交流下

想等ugc 但SPEED 3號又趕住交錢 (已經過左期一次) 唔想蝕$1000

想問有無人in過ou social studies？
想問下面試流程同內容

想問下各位HSMC巴打收到sem1繳費單未
交完5000留位費之後冇曬聲氣

交埋學費後日reg ticket la

未收到繳費單 想交都交唔

當俾乞兒啦
SPEED蝕緊錢實屈你

打去問下

自介
問你關注咩中國政策時事問題
跟住追問你既問題
跟住佢就介紹個program
希望做到同學

有interview？

有冇人係入樹仁bba

department之前話要2.7
但係可以求情 walkin試下啦

想問下edu 8月6號個個即場招生日
Yr3 entry易唔易有？都係睇分收人？
利申想報sport science

你GPA幾多

有冇ou testing and certification year 2 enter 既巴打

ou psycho到而家都冇interview係咪收得皮?

同問
如果GPA 3.11有冇機

我係指有咩科可以有機入到

正路好快有得in架喎ou 利申報咗三日就收到

我都係hsmc 想問下你reg咩野 有無tg?

今日至報scope 係咪仆得街 諗住報pt degree,完全醒唔起
佢又冇寫幾時截，得個online application

想知道 edu sport science同 gcs 邊個會好d

我GPA 同你差不多，岩岩出左offer比我
不過係year one entry

year 1我讀完都廿中

我讀完都24 不過要40萬有啲卻步

係...屋企窮
依家應該都係讀個垃圾SHARP出黎做野算...
唔搞咁多..
都唔知將來點算..

你咩科，我都有依個打算

旅遊個D
都叫做有HONS既
但當然 LOCAL>外國
但窮就冇計..

有 你留tg

想問係咪交完學費就會send個e campus account同email 比我地 今晚就reg ticket但咩都未收到

係

Reg ticket.....

打左去問 佢1號傍晚send email要我今日5點前去交學費 咁我今朝7點交左 岩岩打去問 佢話：啊同學你咁遲先交 要星期一先開到個e campus架啦 我地個system唔會close嘅 你星期一先reg ticket囉 態度差到呢 收錢就收得快 做野就做得慢

睇黎我同你同一科
我都未揀好

我應該係international tourism

有SPEED PR同學仔 見form竟然睇到個現任同學

我好耐之前收到offer
未諗要唔要
雖然asso讀PR

Ou senior entry 有冇話幾時reg day
7月交完第一個sem學費同搞左免入息審查個資助後就冇哂聲氣

咁你依家決定讀邊間

今年Non jupas冇reg day,得jupas有，係13號

有冇人琴日收到edu 電話，我果時未訓醒唔記得左佢話啲資料 有冇人有mark低
1. 成績表正本
2. 去九龍塘邊到？
3. 帶封信去？ 我唔知咩信山

下年再努力過

有無ou同學仔入到ou email 可以改到密碼

叫你去招生日walkin
自己上網搵

呢道可以改密碼

有沒人知樹仁點reg hall？我登入唔到佢個網
send左email問佢 又話新生9月頭先可以登入到個網
但hall deadline已經係7月23

謝謝

Cgpa 3.14 係咪好大機會得year one entry?

不過我graduation gpa 3.2x 其實係睇cgpa定graduation gpa?

Graduation GPA I think, 佢叫我upload最新果張transcript

你網上一早報左？有冇interview ？

係，有in不過in得唔好

佢個陣問你啲咩？因為我諗住聽日去即場招生
唔知會唔會有奇蹟俾個year 3 entry我

我知道呀 但係個網話無此用戶紀錄...

我兒家先報polyu speed會唔會太遲
有冇case試過8月仲有offer出

巴打諗住報乜？

between其實係咪一定要formal dress

好憎老西

Sport Science 9點半開始啦

著老西實冇死

去緊 拎ss offer yr1

同學

唔g讀唔讀

Year 1讀4年好貴喎 點解唔gap year下年再報？

攞offer要唔要交錢

啱啱醒 多唔多人？

唔多 報完同我講遲啲會打嚟叫我interview

唔係即場？

唔駛

我初頭都以為係即場in 可能晏啲打嚟叫我in掛

你有冇去到？等左成日都冇人打嚟

你會讀？

Cgpa 3.14 Graduation gpa 3.2x 份form我填左3.2x個個 你又係一早in咗定咩？

我reg day都諗住reg完就走 下晝要趕住返工

咁開學見啦

佢係直接同我講 學校遲d會打嚟叫我interview
跟住我就走咗。。。
你交完form佢叫你坐係到等陣？

會唔會係我聽錯？但我好記得佢做埋個打電話手勢

好啊

截左數啦

唔係啊

Sor 自膠睇錯
Google 教大自資基本上冇人討論咁

本身報左bu cie個accounting同speed，但bu個到in完到7月尾都冇聲氣
咁見佢咁耐都冇消息咪放棄，去左speed到交學費
點知呢幾日bu無啦啦話收我

有冇ching知唔讀有冇得退番學費 唔想個3萬幾蚊就咁無左

B咩u cie就cie 石大

但佢呢科由番bu自己收生
唔知係屬於bu定cie啦

speed有ugc offer 係咪有得退第一期學費 全數？

ou交左兩萬幾學貴，如果最後有ugc offer有無得退

只係識負評 答下都唔得

可以點tran, dse lv4 , ielts 7 都要讀，反而dse lv2,3 就唔使，好反智

我本身報左珠海中文文藝創作，佢地勁濕9話30800津貼只可以係相關科目，咁我本身都有讀中文既科目(都有16credit)，佢話有機會申請唔到，我問佢點解因為佢話因為你讀個科tran唔夠半成，屌好仆街

但佢仲開放報名喎
即係點

咁你可以試下既
但據聞有啲prog截左
有師兄試過8月去Speed reoffer成功

俾啲信心啦

有冇黎緊讀OU英研 non jupas year 3既人呀 ?
求相認

我同你有類似經歷，呢2年我發現我真正鐘意嘅科，於是報左同我宜家唔相關嘅科目，就算收到yr 2 sf嘅offer，我最後都放棄左 因為冇把握可以攞到個30000蚊津貼
我都有幾個ge course分數可以tran過去

如果自己唔使讀佢會唔會特別講？
同點先知自己使唔使讀

咁你最後點？ 我諗住top up degree 就算
提醒下大家如果唔同科又想申請30800個津貼真係要問清楚學校係點樣

如果跟住落去再冇offer就唯有gap year啦，雖然有其他top up degree offer，但始終唔係想讀嘅科目，所以我寧願等多一年再報過，不過要由yr 1讀起

dse無3322有無得申請...

1.讀完本地accredited sub-degree
2.related非八大top up
做到呢兩樣就得

巴打year幾？

係ar 大家應該有機做同學

聽日去唔去reg day

我一早reg咗 所以不了
不過我student ID都未拎

edu reg day 個timetable 9至11 係registration
咁佢email比嘅時間係9點 咁可唔可以9至11內去到
住好遠

ou psy定speed psy好
雖然兩嚿都係屎

有冇人放咗edu sf sport science yr3 offer呀
好想讀呀 n手飯god

我係今年year 3入恆管 想問有冇人知用恆管year 3個分再去報多次8大non jupas得唔得
有冇成功例子

我想問有冇人係scope 已經Reg 咗？定係得我個科829先Reg 未出時間表，冇得揀邊日返工返夜

放左yr1

Yr1佢大把位唔洗求，我都reject咗
依加只求yr3 offer，waiting list梗呀

我想問有無人讀緊speed ft marketing果科/ 今年畢業
有野想問
小弟tg:

如果依家先申請 speed top up 係咪已經冇可能

聽講好多full time都無哂啦

想問下咁多位巴打
year1讀IT cgpa 3.23
黎緊可以報咩學校係出路好啲

有無人七月尾IN 完OU 收到消息喇？

ou computing

3.4有冇poly?

senior 應該唔得 我同學3.5x都冇offer
year1可以試下,但唔肯定
一係就試下BU CS

Poly N手飯派到幾時無

通常top up gpa會唔會細睇sem
Sem1,2好低 sem3拉返叫cgpa過2

黎緊yr2希望過2.5

如果低過2.5係咪冇人收
利申 ive it hd

最少都要過2.5，除非你報shape

ou 2.0以上 正正常常一定收
1.尾入都有

想問下yr1cgpa 3.23有無更好既選擇

真係
我估我難d過2.5 所以應該入呢d

Ou睇你咩科，有d科都未必收

報thei ict機會大d

基本上有2.0 OU都會收 冇2.0咪做幾年野去讀其他U仲好啦

係，ou都有sssdp課程，估計呢d政府支助課程都要至少過3?

最起碼nursing難入

有無人OU 7月尾IN creative writing 有消息喇？

唔洗

恒管我12/8先報 會唔會太遲？
等到今日都仲未叫我去interview
好心急
定係其實已經截咗？
CGPA: 3.0x

應該仲收緊

有冇人黎緊係OU讀English Studies senior entry - year 3 家?
求相認

8月頭申請 Edu sf 完全無回音
Status 仲係submitted, 咁姐係點

應該無啦我估 科都reg埋..

21號朝早(應該)大部份人都reg埋科啦…

昨日收到！Year 3 Entry！

但得番三日要我交錢

咁佢仲大搖大擺比人申請
Cap我地水？

有冇人報左hsmc嘅亞洲研究

聽人講2.06 都入到hsmc b n f
難以置信

有冇ou 中文系 year 2 entry？

讀恒管嘅可以入嚟一齊傾下計

Edu sf到今時今日仲比得人報，即係應該仲有位啦
year1都比個嚟
Offer God啊

有無人讀緊speed stat, 可唔可以分享下

比得人報都未必有位...

Speed health studies 同 OU testing science(food)
點揀好🌚

OU平d 又好設備d

真係冇人讀hsmc 亞洲研究yr3

更新：edu sf 除左 bme lse 已經唔比人報

Application for 2018 entry is now OPEN for Bachelor of Music in Education (Honours) (Contemporary Music and Performance Pedagogy) and Bachelor of Arts (Honours) in Liberal Studies Education. For other self-financed Undergraduates Programmes, the Application for 2018 entry was closed.

開學啦，下星期係最後機會 Offer God
下星期冇就真係冇

有冇人係讀Hsmc AS year3

有冇人知shape幾時有timetable
交reply slip果陣啲職員話無myportal
timetable用email比我但係仲未收到
連幾時開學都唔知

啱啱打左去edu問sf已經派晒，除非有人放翻出嚟
希望有奇蹟啦，一日未轉unsuccessful，一日仲有機會
btw office嘅staff好好人，完全冇hea覆

巴打今日下晝有冇去上鬼婆堂

我係絲 我今日有去上 真係救命

GPA幾多 ?

巴打GPA幾多入 ?

3.15

2.8係咪無機

唔會掛 你幾時報？

今年year 2

頂OU Top up邊度apply？上網搵得Degree既

Degree咪即係top up yr2 entry已經係top up

我係垃圾 唔夠分淨係讀到top up
想問下我讀左港專top up 讀完可以可以駁番去ugc degree
有冇巴打試過

定係不智 走去讀多個high dip

試下edu五年制，呢個低於3都收，好多人唔要offer，睇你讀唔讀，要yr1讀起

做咩冇晒聲氣架

推 推上去

speed 2.9 收硬啦

有speed好讀啦
自己屋企冇錢,某原因搞唔到資助要讀shape呢D濕鳩degree

以我呢個情況 應該都只係可以揀science
呢道有冇speed讀晒銀時既師兄講下情況

再推上去

點解又冇晒聲氣

係咪要準備開19/20 post?
但係大部分SF都係11月之後先開始報

乜原來係咁
其實我仲想問係咪應該差唔多去交定錢
見d人又話咩寫定personal statement
又準備early round interview
但望親呢個post都冇咩聲氣

隔離post有隻狗係咁每個commend都負皮
成隻過街老鼠咁
都唔知校園台係為左幫人入到u
定係為左恥笑人地抬高自己

八大就開始左
SF 呢啲有錢就收嘅唔洗咁急

唔洗理啦
cm嘅正負皮真心有幾多人會睇

係既 但感覺唔係幾好咁姐
成隻狗咁係咁咬我但又唔知係咩狗
你都會憎係你身邊既烏蠅啦

engine yr1 cpga 3.3 入 polyu ate (top up)夠唔夠入？

算啦
你有咁多時間比你轉黎轉去咩
人生有個degree就算啦

cu engine有得讀都唔讀

邊度轉去邊度先？

推
給我推
往死裡推

推到大家入到u

有冇人聽日去speed interview

Me! 巴打in咩科！

International Business

其實係咪去in都會收 好怕連speed都唔收我

唔一定架
我都好驚，仲要gap year 左一年！

有冇人讀過公大D旅遊科課程?
會唔會好伏?

呢兩年新開 伏味濃

好似係2對1 根據我睇之前啲post

旅遊就SPEED啦

SPEED 9in都入

係咪self intro完之後問多一兩題就走得?